請admin block藍絲假標題黨

[突發-我侵］喬治亞州重選結果已出大逆轉

假標題嚴重影響討論區嘅討論風氣。長遠來講會導致用戶對連登討論區 失去信心從而減少用戶人數。希望Admin可以block佢哋account

加上 post 入面個樓主係著名政府支持人士，作為反民主 反言論自由既人，理應被剔除於一個支持民主嘅討論區。而且block 藍絲/potential 警察既account 有利杜絕討論區嘅仇恨言論同埋負面情緒，長遠有利於連登用戶體驗

希望Admin可以block 佢哋Account thanks Admin

Thanks thanks thanks thanks Admin

誰能代替你地位

含侵力真係on9 唔含傻侵就反民主
支持政府？證據呢
你呢啲行為就真係反民主喇 想滅聲小粉黃
好彩admin無聽你鳩up

終於捨得起我底 你作為反民主人士被del po其實理所當然，你反對緊言論自由就唔需要有言論自由。

反侵=反民主 唔怪得侵粉比人笑智障
我剩係見到你反對緊言論自由
admin英明無彩你個含侵力

估到你會用呢個point反駁，但你誤解咗我一樣野，我舉報你唔係因為你反侵，而係因為你過去眾多嘅言論明顯令人知你係藍絲，你甚至令我對你user name有深刻印象因為你之前對社運人士嘅仇恨言論同冷嘲熱諷，所以你再開po時我決定舉報你。

我份人就好理性，我從來未曾講過反侵＝反民主。你反民主呢個結論係由我觀察你過往言論所得。

反而你指控我係「含侵力」既理據更加薄弱